是日印尼晚餐

幾錢？

bbg

呢間好貴

又唔應我
Btw 邊間幾錢

睇落好似幾正

係肉呀

買個印尼飯盒算啦

好似

個巴東牛肉又腍又入味
不過得幾舊
幾好食都唔值得便咁貴去食
午市去平d,但都係吾值

買個印尼撈算